［支持義士們請入嚟］希望大家唔好對天琦咁高期望同俾壓力佢

引用黃台仰嘅一句說話
「沒有任何一個人的責任是為你犧牲的」

見到大家晨咁早去高院排隊，一個月前已經倒數，明白大家都好想天梁天琦可以減刑盡早出獄，我都係。
但無論上訴結果點，我哋都需要繼續抗爭。
天琦係精神領袖，係點醒我哋嘅人，就連光復香港時代革命都係佢提出嘅。
同時佢為香港已經犧牲咗好多，就算佢出獄之後想繼續抗爭，定係想繼續讀書，決定不理世事，我哋都要支持，唔好俾壓力同說話佢聽。

琴日見到有人開post討論「如果天琦出返嚟佢會擔任咩位置？」，大家點解assume咗佢一番出嚟就會繼續抗爭呢？我覺得大家可以思考下。

就算佢繼續出嚟做大家嘅軍師，大家都要俾時間佢適應依家嘅環境，吸收資訊。佢想/佢適合擔任咩位置都好，唔急，慢慢嚟，唔好唔記得今次係長期抗爭。

另外，除咗天琦之外，仲有兩位義士。包括判3年6個月嘅黃家駒義士，同判得最重，7年嘅盧建民義士。7月頭嘅時候，幾位義士死諫，盧義士同我地講「無論政權有多不堪，不濟，各位千萬千萬不要放棄生命。 各位要留有有用之軀，一起抵抗共產政權的吞佔。沒有人是一座孤島，可以自全，每個人都是大陸的一部份，無論誰死，誰受傷，都是我的一部份漸漸逝去和損毀。光明會驅逐黑暗！」（quote咗大部分）希望大家係關心天琦嘅同時，都要關心埋其他義士。

如果有義士家屬攞唔到飛入去旁聽，而你又有飛嘅話希望你可以交俾家屬，我諗佢哋最需要嘅都係家屬嘅支持。

光復香港，時代革命

係咪太早

喂呀

人呢

去高院小心大頭

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

其實雨革 魚革入左去既又邊止得呢幾個
關心下其他人好嗎

正評咗嘅巴絲 幫手推好唔好

義士唔係condom

冇錯

大家fb follow 星火
佢哋會不定時update義士情況

幫手推

光復香港

推唔到都要推

時代革命

岩 我地要繼續

怕大家太高期望
其實天琦都只不過係一個大學生
應該話 佢本來淨係需要做一個普通大學生

沒有人是一座孤島

盧建民仍表示不後悔當初出來抗爭，「（入獄）係值得㗎，加上我哋係為自己下一代，雖然touch wood講我未必有下一代，但我都係為其他人嘅下一代著想，可以生存係一個可以自由講嘢、自由批評政府，或者民生問題未必咁嚴重嘅時代。」

多謝天琦 令人民醒覺
就算佢出返黎休息 我都支持佢

推

推 推

每樣野都有佢嘅意義
正正14年失敗大家先知和平係冇用嘅

打返出嚟都想哭

盧義士除咗魚革，反東北、捍衛郊野公園、保護南生圍、標準工時諮詢會、「反大媽」活動、反水貨都有出嚟㗎

push

我比較怕佢出返黎之後大家瘋狂造神加盲信佢講嘅任何嘢多啲...
利申我愛天琦bb

係 好驚大家俾太大壓力佢
地厚天高片尾佢都有講
其實佢唔係好享受俾人叫做英雄既人

同埋lihkg最叻就係捧人上天之後踩人落地

推，大家都係手足

佢唔想睇《地厚天高》 ，因為昔日的豪言壯語使他難堪

其實大家代入天琦去諗就明

面臨入獄，代價咁大，覺得自己以前得個講字，咩都做唔到，會慚愧，所以變得溫和

但無可否認，佢係農夫，為香港人播種
所以出返來，大家唔應該對佢要求咁高

放心
到時肯定有三毛出黎搞分化

希望大家保持清醒

完全正確
佢唔係必然要為我地付出繼續抗爭

簡單講，就係唔好對犧牲咗付出咗的人要求咁高

係 冇嘢係必然嘅
唔可以assume佢一返出嚟就好似Gphone咁歸隊

岩

希望其他義士上庭嘅時候都咁多人

katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

Push

講得好

係隔離Po 見到

就算天琦變咗都好
呢個理念係唔會變

係我哋醒覺得太遲
魚革手足多謝你哋

就算佢出返黎都要比啲時間佢適應環境
gphone都用左一段時間

幫推

佢係啟蒙我地既人
唔係帶領我地既人
相信好多人都只係當佢精神領袖

我相信大部分手足都絕對唔會介意
甚至希望
天琦、以及其他入獄義士釋放之後唔再出嚟
過返低調普通人生活

我對天琦嘅期望就只係望佢出返嚟之後
可以彈返佢鍾意嘅結他
同家人女朋友重聚

9月6 家駒生日既post
有個留言講得幾中我既諗法

家駒，不知應否祝你生日快樂，不知你會否覺得我們假仁假義，很抱歉當年很多香港人不明白你們，沒有為你做得更多。祝你內心平安喜樂。

有時好怕大家神化天琦唔記得自己嘅責任 每個人都應該行出黎對抗極權政府 如果唔係有幾多個天琦都唔會贏

輕輕推

冇錯
所以黃台仰個一句好入我心

無論梁天琦定梁繼平定梁烈士都好
都係同一種理念
犧牲所有對抗極權政府

其實係，佢地無咁多人關注

好

Pish

義士們出返嚟過返低調平靜嘅生活吧，特別幾個較出名嘅，稍為再參與抗爭都會畀個仆街政權針對唔想佢地變晒被捕師

冇錯 唔好唔記得其他為香港付出嘅義士

只要佢哋願意 一定會有佢哋適合嘅位置